學牌Ninja 250r上路，忍者車主入

小弟係新牌黎，最近買左部Ninja 250r，想入下車會，但Fb好似無小忍group。想R下大家嘅fb/ tg group。
同埋部車之前有時著唔到車，拎左去車房換左撻車摩打碳精，但換完粒FI依家長著，但著車行車暫時都無乜問題，想問下大家有冇試過。
新手上路求指教

黎tg 入26 吹水group 啦

sorry 可唔可以俾我伸手拎referral link

Ching買二手車 點check車，我都想買架

學牌出車好柒 大大個學字比人評頭品足

人地兜口兜面笑你？
你會少忽肉？

d玻璃心唔笑得/死仇世毒撚係咁

有牌想點玩都得啦 係要學牌出車
九成睇完youtuber d片先出車

咁睇唔開出部250R

因為想買250cc唔多選擇，同個人又幾鐘意小忍個樣